[I/A] World Flipper 彈射世界(6) 你出雞我出豉油

要用VPN

快速首刷方法:

新手開局首抽點為知好:
1.起碼2隻五星開局,1隻5星建議轉生重刷
2.同屬優先(風/火/雷/水/光/暗)
3.目前風屬係親生仔,起手有風奶+任意5星風角就一定可以開
4.光屬最好有光劍+光盾,如果單一光法+光盾/光劍+光法,會打得比較吃力
5.風奶係百搭角,基本上有風奶+任何五星都可以開

開局應該做咩?
1.狂推主線,目標係推完第6章
2.卡主線就去打EXP關
3.風屬可以優先打不死協力刷料提升強度,其他屬建議推完6章為主,因為你唔係親生仔
4.每隊最少要有一隻強力奶或2隻普通奶

點樣提升強度?
1. 角色升級>角色突破 角色突破食自己或食突破石
2. 武器>武器覺醒 武器覺醒食自己
3. 星版>提升角色能力及技能及覺醒
4.武器折解,於星版第一格插上折解材料,每一件武器特性都唔同,自己研究折咩再裝比較好
5.同屬看隊長主動技

我做寄生蟲食哂豉油雞

推 正

扭

四葉

唔撚g隻坦點死

@殘
見到有個巴打驚名JK
好似幾勁

隻驚好玩？日文仲要VPN 都咁多人玩，定係新屎坑？

073248

而家vpn課金係咪會食石 見唔少人係咁

聽講用羊課就冇事

連仔ban 左外國ip?

Block vpn都推得咁撚快

冇

why not both

師兄會點揀

我唔用香港vpn上唔到連登

2

食個野先 我唔打了

好

下面 唔洗諗

不死有冇人打？

飛鼠巴仲打唔打

好波

拎部ipan 刷多個acc, feel 到遲下都要自己互開

+1，係咪openvpn

想知咩原因會揀下面

ok

梗係下面 雷隊好撚勁
不過如果巴打唔要上面個ac既話想乞比朋友入坑

-1

咁多龍肥既巴打既

大家都係cy爸爸都fans

聽人講 暗隊都好勁 咁兩者點揀
冇問題 留tg

係加洲

即係an機用信用卡課金會唔會出事?

會

得火隊係垃圾

下面

咁水隊呢

好似未見過人玩咁

咁暗隊好定雷隊

唔知 未升暗隊比較唔到

火上 抱大腿
364 132

好似block左海外ip 電話開住vpn入唔到連登

不死 中級
可連刷

換返黎果隻暗屬4星好似咁廢咁既

屌你老母 側邊個行

暗上 483633

暗都勁 不過要背水好易死
雷啲範圍技簡單暴力

側邊個行係風頭出?

終於追到四sir 車尾燈

有冇技睇下

連續兩個 下個到邊個啊

水隊暫時無明確玩法個下死
其他屬都好明顯有明確玩法

入人場洗唔洗扣體

未互follow半體 互follow唔扣

呢隻

我有啦
不過係石人隻三星

三定四唔記得左..睇都費時睇

做U好似幾勁

有5千石做咩好?繼續抽角?

我都覺

第三個技30%係咩黎?

190497453

求加好友

召喚物+攻

285114394
求好友

最辛苦真係重力+風+冰
屌你老母

我係見佢招主動技用完好似無分別咁

真

夜晚咁小場既

禮拜五晚

單機推主線成日無體

vpn左變成error c2101 想點

easy

差40粒金貨.打完收工

加完好友 想再打已經比人搶左位

5000石係咪繼續抽角?定有其他用途?洗唔洗留住先?

光上 159897

一直error no.f1125

光中 052126

呢3隻開唔開得

8蛇把武器係暗角用

有冇四星奶好用

水祭?

開啦

諗虎空牙出黎果條友真係要拉出去打

有啲角爆發技係穿透

好彩未課

斷左

火龍算唔算

328571 虎空牙

差虎空牙果2粒突破碎片就制霸
明日全日刷八首

我未打中級 轉頭入

姐係邊隻

已開VPN 但入GAME長期黑屏 求救

火隊真係咁廢？

我都係 唔關vpn事

用緊舊手機玩

full

得一粒金係咩事

我差幾粒金貨換埋果2粒碎片就算
明日八首見啦

我都想知..雙S得一粒金

185 046

8首

-1

唔知係咪錯覺, 單抽易中五星好多

你地打八首AUTO定手動?

屌 又斷 轉個vpn先

光上 連 157913

200343 大蛇

暗上 250180

自動唔起

自動

白虎上 410555
差12粒金貨

.gun

風補

有無人帶刷上級 果個岩石王?

我瘋狂開

開

風補做U 好似D 技能大部份都用唔著

火隊係咪算冇咁好用？

光上連 355723

086017 大蛇

又炒

打未?

等我黎啦

有無人要幫手

打到最後

呢個講法唔錯

互奶THX

斷咗？

有無話幾戰力先開始join得協力，唔想累街坊

開放

真心想幫大家

屌 打得好好架

不死上連 310567

help

有機贏

光中-2
093017

再黎

中級無所謂
上級無4-5000都幾易死

現時冇乜其他補都係要用

屌你咁撚勁

斷

入咗場打 等我一陣

086974 大蛇

an機除左ovpn用咩好?

光上算唔算最易打既boss

不死上連 423054

打緊

我覺得最難打

風雀先係

慢左一步.仲有兩隻光要解技. 有排打

可以了

搵人救我

八首中 521 146

火上連
406709

水上連開 360990

上級要人請叫我
好想幫大家
291009195 互奶

有中級連開？

263114 大蛇

條八首 中級都咁難打, 仲難過其他上級

無中級

屌

followed

所以咪唔打...你見來來去去都係果幾個打八首就知咩料啦
無返咁上下練度都唔好諗

開晒D 技再去報仇

做乜笑佢

練多幾日先諗大蛇啦

620054426 求互follow

要大範圍電技

另一位巴打咪有

多謝 あああ巴,好勁

有冇巴打carry我光上

得隻九尾係

之前又輕鬆贏過次

我入黎痴餐

有飛鼠巴 我都係靠佢

光上 連續 320925

真 有用電科學家

課左vpn搶入場都快d

你地用咩free vpn

我用vpn cat 一開始更新勁慢 0.5%就斷

連續兩場大蛇冇金

都冇人玩

點做到

岩岩爆在好友 出在去DEL人 你仲打唔打

有無大蛇?

可以點砌隊

我都轉玩雷隊了

nord?

其實FEVER 除左地下多左堆野之外, 本身有冇其他加乘?

想問咁樣開局定重刷好

大呀

雷隊好玩

有技係fever時間會加攻

雷隊打大蛇好7勁

雖然都係唔夠火隊輸出
但係招炸彈真係好正

我用光法, 試下專玩FEVER 先

namecheap見有特價
nord搵唔到人夾

邊招

好唔好用未聽過

光上都炒

屌 我想清埋個86體

又j

不死上 028081

有人carry未

買左半粒鐘都冇 好難答你

帶我打未

光上 024901

嘩hodor3隻火齊晒

不死上 413620

水上連開 445087

大蛇 497422

主角100lv左

主角招技好廢

主角被動勁

屌 又係你兩個

夜d 打咩

暗上

你唔要火龍啦
但想問一樣野,協力個鈴鐺係唔係要係開場果個係好友先有機有場俾你入?

幾時出50粒比我

唔係

50銀

搞唔搞得掂 我都係咁

火有咩3 4星角勁

4有隻召喚 不過配唔到

屌點解咁多lazer

試下轉其他VPN

183 329 光上

25粒金

有隻條龍夾住條女既 減怪火耐性

呢隻好野

幾星架

4

光劍隊長技 +光角色傷害是咪會加埋所有 U角

抽唔到呢隻

話時話啲mana唔係幾夠用

應該連sup角都加埋

3星有隻充電100%

無體了,等光上 打

原來我都冇

咩樣架

白髮黑肉女女

呢隻搭火龍點睇

335937
光上

435047 光上

屌你咪用緊囉

用佢配主角,之後海賊配送既風屬,火龍配光黑肉

有無插件配搭推薦

冇料開技
火料換晒了

睇落幾勁 不過減抗

-左20%耐 應該會比大蛇秒

same
開晒3隻5星+主角技 冇晒料了

等1號

暗上黎喎

又黎

中伏

巴打開左13場了

無體啦
有無人開大蛇比我R返

幫我打

打到開唔到為止

白虎上
~5場
201047

隻GAME有冇語音之前好似見巴打話有全語音

冇全語音

加密開,我全程手動

開未

CY爸爸冇錢了

人地CY GAME隻隻開服一堆活動又多十連
我地呢

咪又係第二隻game 搬過黎

點先打到光上

試下手動

開技lvl3

夠打啦

有輪盤未

搵人幫打

手動點玩

手動繼續

搵飛鼠 之後唔死就得

技3lv係咩意思唔想累人

你開場就唔會累到人

爸爸又送石了

500體大蛇求帶

無問題 加我
870748406

10個 這些機會

想join 不過幫緊巴打打不死上

斷線

沖涼先

轉頭我開

想跟

打埋呢場升下人先

班玻璃心DDOS完未

大蛇有冇

岩巨人,有無人打?

491-821

246金都唔知換咩好

大蛇求帶
244011

carry?

點跟

終於合到5星石

記得手動要盡快break

第6 個post 終於有新手資訊

光中
106710

break唔切好易全滅

白虎上連開 求CARRY
066582

大蛇
296 152

做乜個個都無啦啦開蛇

向難度挑戰

我都未打8蛇 有冇大蛇carry

390 832
600 體直落大蛇

268 656

要最多金

100粒換5星

9 combo

冇人入

編隊畫面角色左邊個三張紙icon個數係代表乜?

大蛇得幾個 唔夠分

見到上面講單抽易中 之後3中2五星

但又一樣啊dllm

幾多戰力先入到場

岩石巨人上級
330 542

－1

由光盾leader 轉左做光法leader 之後易死左...

全開3技,有風奶

有冇人打光上

有, 但無體

434868

大蛇
498872

白虎連打
306510

好多免費蛇

114576

差小小

iPhone 用香港account課都會唔見石？

btw手動8蛇都幾好玩

光隊差隻光騎就可以組純光

用羊結算

贏左

岩石巨人 上級
330-542

不死連 017057

岩石巨人 上級
378-704

每次都膽戰心驚

刷左個acc 有光劍光法, 無光盾, 點睇...

我光劍光盾玩到而家覺得，如果無光盾一開始就唔好玩光隊

last冇體

你們手動多定自動

新手如果開暗上等比人carry 會唔會唔夠打

光上 499318

岩岩收工，有無大腿可以帶我刷下不死上
試左幾次都SS唔到，街場啲人太廢

121612

你死晒就會輸
自己諗

break清唔切

重點係隻game setting
你死咗唔開石就要退出無獎勵

太好了

岩岩試左 用香港帳課唔到

乳酪巴打我地打緊

星沙要點先有?
600保底可以換角色果個

明白晒, 姐係無得抱超大腿

光盾食晒三個人傷害, 一陣間就變棺. 有冇咩裝備會加防?

不死上連
041358

每用75課金石拎到一粒

用課金石抽

重開不死上
513879

有人出體的感覺真好

咁想問下練度要幾多先可以打暗上? 主玩暗隊 又抽唔到補

光上499318

50LV左右?唔死就得

條友lag機?

想問全開3技係咩意思
3招技開哂覺醒?

光上*5 求幫手
299453

星盤最後個塔

個冰頭係中間好煩

咩事.臨尾3個頭都要break

你地覺得fever 加長時間有冇用?

我覺得配雷九尾有用

白虎上 連開 289390

又出體又carry 巴打真好

都係用番光盾做隊長先

白虎上連開 167 832

想試下佐倉+彩劍

巴打咁快死左

有咩方法令光盾坦d?

有個盾，不過都冇咩幫助

我覺得白虎上先係最難打既關

199 475

8

agger

水上連開 425 565

不死上連 373414

白虎上 229166

浮空係咪避到重力

場場光盾一出場就死左 咩事 bug?

打完 無體

谷佢血/耐
開晒D技

我出體，巴打繼續？

又DDOS 屌

今次係唔係真係開得
唔好同我講要男風劍

係咪有bug 高攻到咁

最新節奏係雷隊
跟4sir 學野

237757光上

唔理係唔係最強啦 唔好廢就得
再刷多日真係未玩先棄

ルナールのアビリティ
アビリティ1
自身がスキルを発動時、一度だけ自身のスキルゲージ + 50 %
アビリティ2
自身がマヒ効果中の敵に与えるダメージ + 20 %
アビリティ3
メインキャラに編成時、雷属性キャラがマヒ効果中の敵に与えるダメージ + 20 %

-防-雷耐,麻左再加攻
debuff到仆街

我想同四葉玩

輸出天花板同補血都有 怕乜

strong hold 火隊
相信下星期到吹奏火隊

8蛇 019528

大蛇
525170

終於玩得 大蛇仲有無位

u o

有冇人開上級
乜都得

大蛇 206145

咁我開波了

不死上連
066682

屌 入人場真係要回體

暗關 上 372336

237757 光上

換晒突破石Lu 可以養生

冇加好友咩

哇屌你 一換佐倉sup食左屎咁

一場2粒幾時先換到大蛇隻5星風

佐倉其實係who

個openvpn真係打唔到協力，10場斷7場

暗惡魔 上級 022 667

幾時有人推水隊

有時爆25粒

oh 即係冇加好友嗰啲場先係咁？

想問如果100LEVEL咗之後 再抽到同一隻角色會唔會派返粒突破結晶?

唔會

你地換唔換埋4星突破石？

火5星法師

會 all in左落主角度

緊換

轉其他
opem 真係好垃圾

好似好廢 點用先勁

有無咩推介

我成晚冇斷過喎

咁重複有咩用，換經?

噉會變咩?

放sup

vpn master

訓先

50抽爆死 求安慰

係
真好用

比少少錢課佢1年啦

@萬巴 入社長有ssr拎

抽多50

安慰你 因為我都係咁
推到EX4中間全部石都抽晒 好似都係50連零5了

今日都未得閒入

呢個幾平真心好用？ 可以考慮

咁多巴打推薦咁我聽日就轉用

本身隻驚得3個人玩...依家可能得1個

免費用下先

8蛇已穩勝

玩左咁耐夾埋抽左幾多抽

快
未cut過

係 我光劍用完佢大蛇高左一倍貢

LI冇人收綠 冇錢課

火

雷

最大力

同個日本仔打完，勁到仆街

唔知做乜

請支持火隊

原本收
而家acc都準備del

個5%昆人

雷奶插勁法既話好撚大力....
佢相性正到...

係咪仲未有人玩水隊

請支持水隊

話哂都係一家人

街場見到
日本仔玩
好低傷

冇課應該都係70-80抽

有無巴打係玩雙ssr暗隊, 有無配到d咩 combo係好用架? 我淨係塞晒其他屬既ssr落去做sup都唔知係咪最好

頭先兩個蛇頭疊埋左?

係咪下面嗰隻

呢隻野做unison 絕對ss級

上

有我陪你

雷隊冇野勁，最勁係可以畫碌鳩出黎

@黎明

100 lv 男主有咩作用

比錢都唔緊要 有冇最撚穩定既VPN

4 sir 1000 k 喎

但火龍ls好屎?

得40%

勁過70lv

auto vs 手動

最高係佢

巴打可以去試下火巨人個盾
如果你玩爆發既話

唔玩laser 召喚師都高過火龍

gel完又出事

第一日光
第二日風
第三日暗
第四日火

杉田成條食哂唔止添

day4 is雷

唔會有火

我相信會有一日係水

分身斷了

SUP角係咪唔洗理屬性
淨係睇大技就得

見到

金金金is u?

睇主動被動最後先理屬性

睇skill and 1-3ability

我啱啱引咗過ipad宜家引唔番過嚟iphone有冇巴打知咩事

你清左iphone data 先

要初期化？

其實隻驚唔係8bit既話應該燒左機

首抽咁

應該免費vpn連唔到

巴打，係我，可能vpn問題斷咗線求陣間俾我入返
會有幾百體開返俾你

我無體了

得了唔該巴打

我發現幾睇節奏 前面打得順後面都好順

想問下有無巴打想互FOL然後刷光上
我出體

呢句啱

加左

唔夠角色真係冇得組其他隊玩

打章魚中級
021245

follow左 不過訓了
下次再刷

無風奶可唔可以玩風

望巴來

用女豬

差1

我回晒FOL了 大家見到場就入黎啦
靠大家CARRY了
利申唔會死

返黎未

我用雙5星雜色隊都打得死九頭蛇上級
5星係火海盜同暗大叔

525170

I225564333
請add 我唔該

225564333

見人話可憐配光劍好痛，堅？

穿針先嬲

仲有無巴打有興趣

其實光劍配好多人都勁到仆街

呢個都笑死我

呢個動畫真係好治癒

而加咩隊最勁？風隊？

真係好撚憎重力

打章魚中級，斷左vpn
486823

仲有無巴打有興趣?

暗關上 123 655

037650
8

係開場太耐自動cut

風最易玩
頭兩個boss 有料有裝
風奶又補得勁
送既弓又係風
大蛇又係換風

光上
179698

-1 有飛鼠carry

有無例子 未試過勁到仆街

想跟就入啦

061032

配火法勁到仆街
利申新手

來吧

要dum低廢青巴了

咁我收收皮先

配火龍嬲到仆街

成9日射空氣

349839水上

229191 光上

又一隻

幾時到我跌5星

打大蛇一下爆360k

配咩先得架

雷隊冇野勁

ELY巴我出去換一換料升一升先

升滿風奶配2隻4星風夠唔夠打8首？

dllm跌夠未

邊隻係可憐

風女劍

到底係邊條仆街諗重力出黎

夠但好低DMG

真係好撚on9

409838

發覺首抽光盾光法，出到黎係勁低傷

光上連刷
401143

到我跌未 屌你老母

057132 唔知咩中級

sor 眼訓禁錯制

缺銀係咪應該打中級好D?

大蛇
409838

雷隊bad

4星怪先係最強

真
兩隻SSR唔係重點黎

トールハンマー＋
最も近い敵に落雷を落とし、その周囲の敵に雷ダメージ【マヒ効果中の敵へのダメージアップ】

比光劍用好似可以一戰

其實水隊幾勁

連雷隊都掘起

唔同人比咪勁
一拍埋其他人到就

Elysion 仲刷唔刷

佢麻痺加攻好似有d over

諗緊升唔升水隊

nerf未

光上已換晒,等1號先再刷了

打緊其他

好的 咁我開下街場刷銀色算了
好缺光料強化幾隻角

而家allin隻4星雷龍比光劍玩下先

今出打雷素材 升滿咪勁
聽日到第二隊

我玩緊アリス隊
不過要入光盾吸傷

開驚第一日係水素材
冇巴打玩水

由day one開始已經玩雷
個時有兩個ac,一個係白盾+七彩
玩玩下已經覺得條雷龍勁到孖春咁
冇再玩光個隻AC

要80血
仲難玩

一隻勁4 星雷都未抽到

岩岩先留意到雷龍
主技同被動都好fit

只要有大力main就.....

主線打到白虎卡關，轉打經驗關？

打不死/其他仲好啦

last

所以我咪入光盾
我諗緊有無方法唔讓一隻又保到80%

邊有咁快夠打50lv

風隊皮爾修

第2都有既

搶唔到第一冇意思

打完到我升左兩個lv仲有153體

咁多

成千粒銀色都唔知做咩好

我仲未知咩係浮游效果

我覺得3條友輪住開分分鐘唔洗瞓

跌夠未

火，雷，光大力

風穩，玩combo

暗唔識

水玩毒ok既

未出風劍啊屌，我隊風隊未成大氣

ok既

係

光劍係咪得招大個下有貫通

佢跌左兩隻
係咪mvp先跌金箱

而家 5星風補 男/女風劍 滿LVL 都係唔係火/雷隊做 砍掉重練了

推都頂2萬一下毒，清少怪一流

@飛鼠@四葉

風係穩，想見1000k傷一下就冇可能

放隻lv20,未開mana既雷龍去光劍

出技扣230000 x2

重力 冰 風
打到2046

仲要係追打
即係一定食晒2hit

香港時間既今朝我已經係到吹奏雷龍
冇人理我

火龍88

要升了

317079
不死中

朝早邊有人睇

得我仲on99 玩火龍

今朝仲係薯仔
睇左都唔明

哩句真，其實我覺得隻隻屬都唔差，無料未升滿啫

想問下其實係咪無辨法入街場?
但我見有時自己開場會有日本仔入黎

去boss 個頁不停f5就會見到

但街場扣半體
又成日打完解散浪費我體

原來係咁

原來3日就已經玩咗咁多個鐘

原來熄左技auto

102 498 不死

唔打了 好眼瞓

仲抽唔抽落去好
得七彩同風奶仲想要
但拎d石黎回體好似抵d

超勁

雷龍是咪講緊4星個條?
抽到依家都未見過...

謝望巴，4葉

鎖區都推咁快 有無咁好玩

手機game一向讀心

1場架咋

上級？打唔打？

玩左48粒鐘冇訓了
快加入

中級都得 我要銀coin

不死上 185 201

畢哂業未

我打齊金就算啦
風奶 未升冇咩力水

肝緊大蛇隻5星風
不死石巨買齊

隻白虎都未郁過

carry未

刷到個首抽雙暗+風補

話說水隊長都有隻hp 以上1xx% 攻擊力
應該都唔差
差隻輸出角

唔要拎黎

拎個光劍光盾+火法/風補同我換

80%以上喎

我反而期望緊 COMBO隊打少怪地圖嗰種失落感可以點改善

想知sup 既被動加自己攻其實對main 有冇幫助

插光盾

暗隊用暗法定暗劍隊長好

男盾輕鬆

光盾

有 自身都有

494 033 不死中

好似你個隻一場訓4次咁 擋得幾多下

好串

係咪會長開

光中 523709

半夜推廣水隊

yes

咁我煮麵食

點解大家D光盾好似咁硬
我個隻打兩打就俾人屌死

但我隻火龍都係80%血以上
理得佢死

開齊技未

開齊都係兩下死

6千2戰力 點跟

咩黎

同緊兩個斷線友打大蛇

拎啲大蛇銀章換經先

唔等1號？

聽日又打一堆返黎

有咩招打到人麻?

風4星有冇輸出角
同埋有冇組合推薦

4星隻狼定唔知狐狸女科學家
5星隻雷女

4星鳥人有浮游幾勁

156 707
不死上

送個隻白虎

有咩其他角？

我放隻光劍做sup就打20-30萬到

要升技先勁

隻火主可以唔入，我刷到男風劍會轉入隊，到時應該算齊咗風隊

換咗雷龍

白虎點有嫁？

勁射1500竟然俾我補到隻4星雷龍
試下轉呢隻做光劍背後靈先

隻雷龍係因為咩先咁屈

光劍base

主線送

其實係咪隻8首驚雷only

依隊係玩高combo加 浮游，要隻男風劍入埋隊就正式玩到浮游

痴撚線雷龍係咪勁過克拉

光上265049

睇佢就咁一下電 唔覺有咁勁

而家咁玩

last 了
清左4個鐘先清到條體

頭先位巴打係未到？

風奶 開game 但係冇其他5星

仲繼唔繼續
本身0體跟完你車有幾百體

你開 我ok

風隊現時係得combo 同浮游

你睇返佢裝備覺醒完俾你粒技珠

6個角色用依粒，你成隊浮游打出個傷會好高，未計其他技加

快升雷龍
開晒技先
仲有45min打料

咩係浮游

420509

極速打緊
但點跟咁多5星
同埋發現自己無光4星魔術

試下先

255 金
就黎換到

仲有冇人打不死 中？

有光劍雷龍輸出夠

雷龍meta由我做起

個角有藍圓圈，你彈個時會好似浮浮下咁，現時得技出完有浮游，所以點解隻男風劍咁重要

光上 061200

可惜冇得裝武比佢

122 079

男風劍點有？

未follow

add me first\\

541584863

其實風奶都會上浮遊俾全隊

係，但要等技出

男風劍一有fever就出浮游

要刷8首先有

係未add左 ？

仲用緊水毒sub 又抽唔中雷補

開住vpn 冇得課金
又只係收羊
都係hea 下算

fun fact: 其實如果隊頭type係輔助type
你power flip level2 (9combo) 已經有貫通+浮遊

咁咪買card課囉

係，得個1下，2妙

咩名?

sparkle

重知有好多玩法，唔一定谷死一種

ok,仗開得

如果要最大化浮遊加攻
我一定會擺輔助係頭

462332

萬六蚊升一下

用石換

暫時打蛇最痛都係有關於雷

幾多換幾多

光隊都好高傷

風奶 起手3500石冇 5星
係未應該 RE game

得1奶就斬掉好d...

唔多抵
肝上級都好多錢

你見我都冇傷嘅。。。

唔係喎
琴日掛咗全日大蛇都只係得50k左右
500石60k算係咁

我風補做隊長

277352

呢個唔係你問題

我一開波就電死左佢...

hp 下面個icon，浮游 wing

咁你掛一日大蛇有冇500石先

抵的
mana 打exp關得好少....
有排都冇16800...

紅色就貫通？

要點升先有D力

十關ex係返到啦
最多咪課

咁計架咩

@金金金巴
277352

095329

俾你揀1500石
抽保底定拎180K

Sor 斷線
仲繼續？

追下舊post先

我揀r 場賺mana

建議真係重抽
得1奶你行唔到遠...

好似係要升技

屌你 我一隻雷屬5星都無

唉。。。。抽多1500 石冇就算啦

4星風系得一隻。。。

雷隊重要度
雷龍>鍊金>杉田=眼鏡妹>天狐
好似係

係咪刷光隊起手最好？

唔好水就得

水毒流

根本夠力
300combo好正

好難得搵到隻game唔係人人公廁隊諗緊玩乜隊好

因為關卡難度低

係未搵到公廁

光隊好公廁

有得打未 想升lv

夠鐘考試

屌 又考

今日係暗迷宮

ok 架

冇野升..

屌幾時先係火

433838

有冇人打大蛇 清體

我要風劍呀

仲有冇大蛇位

打咁多場都唔出一隻
4sir 借個外掛黎啦

佢係gm

重力之首dls

無體了

金箱出100銀章

382 849

繼續

我差60粒

大蛇把劍係貫通先加攻定係貫通後就加

有冇人打白虎

我屌原來要500粒
一直以為300

仲有排

金箱有25金章

390268

090879

thx curry

屌你...我又升左lvl

應該係貫通狀態下加

咁冇咩用

有暗大叔咪有用

我條雷龍開始可以秒滿血頭

痴線

火隊食屎

水隊屎都無得食

一直都差幾粒光石3解光盾招技 岩岩先記起可以打故事關拎

要打幾多百場先出

我要最細個粒咋 一場有6粒

我入lift斷左

仲打緊蛇?

11點打到而家

仲有冇位

無 sor

差128個水金章

allin 左60抽都冇科學家
仲諗住玩下雷

到底我走左光盾既話
仲可唔以以keep80%血

都唔知2隻水5星有乜用

條召喚龍

根本抽唔到5星
80抽3 5星
哪來的5%

無體了
金巴繼唔繼續開

二十幾抽咁，可開？
如果係係咪玩光隊

我有

524 785

就快換到 頂埋佢

打咩
有無位

無剋屬900k

我斷左

邊個夠我黑
大蛇0金

唔識開vpn

357 136

死ser？

到我斷

唔識郁

差40幾粒，想打埋佢

無死ser 係斷個場咋

016 491

或者你vpn問題?

唔郁既

vpn轉去新加坡

個場呢

大蛇出貨

水隊

係咪80lv 先夠打上

睇邊關
頭幾關60 主力開3技
之後70
大蛇要有補 70 up

變身孤兒仔

5星都不如4星

我讓翻個位比你

sor頭先無睇連登，以為你打夠閃咗依家開過

171 763

差33粒

之後升埋3星火巫女
咁就唔入再用主角sub

38,2,0,0

<10,0,2,0

琴晚10點幾開始刷到而家8點
400幾粒金
0隻風劍
都唔知幾撚多場

隻角對風隊好重要?

496117
不死上

人地仲要可以AUTO,火龍你仲要手動,真係喊出黎

496117 不死上-1

又1粒金
真係好撚黑

雖然出咗貨
但係一隻風既五星角色都冇
都係算數擺入倉底

隻野唔係玩風隊架
做SUP用架

炒車

364 017

496117 不死上

隻野咩技

加攻, 加對down咗既單位傷害

~100, 2, 1, 0

竟然係暗先過光

互follow, 互開場

20抽又爆死
3/80

點解用vpn都下搏唔到既

496117 不死上
今日全部刷曬佢

想請問下我組隊應該先以屬性為主定係用角色強度為主?
宜家主要係光盾光劍風奶為主
同埋副手有冇咩推薦?
刷左好耐岩岩先開始玩，都應該先打主線?
所謂嘅不死關係邊關黎

CAT VPN
連去星加坡

500左

仲快過我,天啊

新手要做咩

開多幾揚

白虎上 199957

光隊用咩sub好？

求好友

十連有四次動畫睇

點知屌連續兩野穿針

之後雖然雙五星
但火屬

火真係無人權，證明火好撚勁

375993 白虎上

照計係星期一
六暗日光 水風雷

日全開 一光 二火
應該係咁

Cat 無星加坡喎

可能星期日係大雜繪而唔係單屬關

白虎上 448645

dllm水屬一拍埋去其他屬
真係得啖笑

玩毒幾正咁

聽日再刷，感謝各位

無剋屬950k

首抽有冇人要

辛苦曬 刷咗咁耐

刷左一個鐘 得一次有兩隻5星

雷隊閒閒地幾百k
毒幾多秒先有